25歲嘅我 得返200蚊用

上份工因疫情關係被解雇
2個月0收入
工 已send cv無回覆
屋企人追我比家用(關係差 唔會比錢我
無渠道搵炒散
返工都要用錢。。
想問下大家會唔會有港島即pay工介紹
我身型瘦削 但有搬野工都可以盡力
或者餐飲 可以包一餐都好好
我剩係唔想餓死就夠

好人一生平安

你公開試成績好的話 可以搵私補
我都2個月冇收入 日日對住面牆 人都癲
不過我比你好 屋企冇追家用
希望你快d搵倒工

讀得成書做緊專業人士坐緊寫字樓既唔會擔心要搵炒散呢個問題

本身都係做基層前線體力勞動工既人自己都飯碗不保

邊個會俾工你

我dse無5條2架。。
唉屋企人又係咁逼我返工
個我搵唔到呀真係
同埋又唔想比佢地知我連錢都無得㩒
好辛苦好頭痛

之前返工無儲錢咩

而家搵工真係難。。唉
我真係好唔想到最後真係要放低尊嚴
求屋企人借錢比我

香港政府完全無視失業人士
真正有需要果班又唔幫

去報正苦特別愛增值計劃
即係erb免費1 2個月果d堂
讀完有少少技能可以即刻入行
而家津貼提升到$5800
好似係
自己搵啦

之前返工要比好多雜費。。
每個月最多儲1000
而家已經見底了。。

上fb有好多請散工的group，做倉做跟車做餐飲都有，去搵搵，加油。

不如求其做住sale屎仔或樓面或廚先啦 係低層 但依個唔係你目標 唔係你結局 再者 行行出狀元 話唔定你會發掘到自己新領域呢

窮人真係含忍

你DSE冇5條2咁多年冇諗過補返學歷咩

我最想而家有即pay工比我吊命先。。
增值呢d野後話

我有問過。。唔夠人搶呀

唔會有forum會員俾到即pay工你
經佢手send出去即係中間都已經有好多人睇過啦
而家咁既時勢一份工彈出黎, 唔洗半粒鐘都已經幾十個人爭緊

我就係send左好多份cv 都無回覆。。
有覆我既話已經返緊工

你覺得我仲有時間有錢去讀書？

而家個個都爭散工
長遠考個車牌 或者做裝修
叫有一技之長啦

去餐廳見工

我有車牌呀 但平安夜炒左鑊金之後我就有陰影
到而家都未敢上車。。

假膠

如果我比tg出黎會唔會有師兄比到job我

你有TG whatsapp你可以自己mon實搵工group添

咁渣住車搵食先囉
有陰影都要頂硬上架啦

有無group可以share

邊度黎份渣車job。。。

私家車咪uber
van仔咪gogovan

搵下啲招聘網，早幾日見請司機，加油

24歲，戶口得5.5蚊，利申返緊工

我而家無車呀。。炒爆哂個車頭 支解左

你有冇諗過話自己係前線手足拎家長錢

散工partime 呢排都少 我最近仲睇到donki呢類超市有請人，你咪又過去睇睇囉

炒散你上fb啲group留意下

那裏有？？？

又出現了，每次呢d po總有人咁問

有工返已經好好

拎老綜啦

有黃店係可以即pay的以我所知

我都係咁自殺都有諗過

是但啦 人生都玩完
25歲得200蚊 冇學歷

就算我要餓撚死我都唔想做靠人比錢我生存
我唔排除有呢d人 但我會睇唔起有手有腳仲問人拎錢既人

做警狗

FB見過有bar pacific

邊度！！！！

試下7仔 m記果堆囉
應該易搵到

幫你推

係fb打散工王之後入群 群入邊好多工請人 但做唔做自己決定 加油

搵下Hkfindjobs/indeed。
我多數搵依兩個網，我都搵緊工 可惜無車牌

你而家已經放低左尊嚴上連登乞食

唔介意勞力工作
工業區好多都有請倉務搬運
但未必係即pay

我乞食？我只係問有無即pay工介紹
我可以靠自己返工我唔洗問人拎錢唔洗借錢

你車牌係van仔定私家車
我有鬼佬朋友有架van仔
你比租同訂金佢的話 可以介紹比你識
不過都要問我個鬼老朋友肯唔肯

做panda , uber 外賣仔， 行路都有幾十蚊個鐘 捱到下 每個星期出糧

你睇下有冇興趣

[小小虫][請人] Panman kitchen 現正招聘廚房樓面長工

天無絕人之路
要相信自己

我得返200蚊

冇事冇幹果陣可以做下院舍司機
尤其是D山卡啦地方
都有5 6舊幾水一日

讀nursing

apply下做陪診
陪老人家去銀行公園覆診飲茶散步

關係差唔比錢你仲想有家用收？

KMB

讀再培訓課程
做保安
搬運工人
外賣仔

你依家咁急要錢咪求其搵間餐廳/便利店做住先
做7日即走拎人工用住先囉 果到都差不多1500蚊啦
又唔使寫落CV 又無人知你返過D細鋪

Sad

關係差比乜撚家用

仲衰過d 毅進狗

經過見到銅鑼灣龍門冰室請緊夜更侍應$70/hour

平時唔儲錢 做咁多年野 肯定月月清啦 多雜費？咩雜費呀 又唔係pt讀緊書

我見兼職網多左好多短期工，可以嘗試下應徵，直接打去/whatsapp就得

乞食係講緊唔做嘢伸手問人拎錢喎，人地依家係搵唔到工求介紹都叫乞食

上網搵飲食業炒散？
M記唔請？

Push

唔係好你好多，成26歲人，今個月都係得2000幾蚊左右港紙洗😞

其他轉晒美金

係果間屋到有份食瞓屙就應該要俾架啦，不過唔俾都奈佢唔何咁解姐

樓主留TG啦 等你幫吓佢

你問朋友借住先

既然關係差
簽衰仔紙 拎老綜啦
大丈夫能屈能伸

佢求職咋wo 你講野禮貌d係咪唔得

借比你，點報答我

冇心搵就冇心啦 扮乜撚

你可以試下去ERB搵啲課程，佢有啲係俾埋錢你讀，不過我之前係醫院做見到psychiatric case就有，一般人唔知有冇， 你search下啦

留個tg 我借比你

綜援?

好你少少得番五百蚊

唔怕辛苦既
我有炒散job比你 倉務員

靚唔靚仔同大唔大隻
可以諗下做ptbf或者電子鴨賣相
到時就喎會餓死仲可以上埋車

fb一路有請倉

樓主返黃店飲食你ok 唔ok?

好多人有屋企人返緊工
拎唔倒老綜
又或者有物業供緊

樓主放低tg pm搵工group link你

可以暫時做住D有呼吸都請戈D工，例如保險
好多第一年都有allowance, 咬住再慢慢搵

food panda

Tg elmokiu
希望有好心人幫到我
連登有愛

自己搵下啦，工唔係天跌落黎㗎 !

星期日買蔡約翰，買一場好過你做一個月

步兵

等6月申請 一萬蚊 . 保就業自顧買野. 7500

仲好意思賴個政府

麥記ok?

做住pt先啦不如

咁你之後搵工點都至少有五條二學歷

冇計 依家攬炒緊 只好講句手足加油 你嘅犧牲係值得嘅

tg平台嚟，有時路過見到有工請人，會幫手放上去，睇吓幫唔幫到手

屌你老母專登login 入黎屌鳩樓主
25歲人 搵份工都唔柒識
上黎開Po伸手黨咁 人地覆乜柒你都Ban鳩人
炒散又話唔夠搶 揸車又話驚 又話邊度黎份工
屌你 行出街個天跌落黎呀。
是鳩但上Fb散工group全撚部要人係睇你做唔做
跟本無心搵 上黎開po托咩
咪撚理佢啦

搵左工先 再問朋友借千零蚊日日食頹野夠頂到出糧

保安牌

做ptbf我包你

發現樓主得個問字

做步兵都要按金

可以幫你 留tg？

週街都請侍應

服務業仲請人㗎

考個保安牌做住保安先

廢人係咁得個問字 永遠唔去行動

最好唔洗學唔洗試
輕鬆有糧出

咪撚理呢d伸手廢人

m記請人喎

先去申請綜援？ 然後去炒散
橫掂都係俾大陸人 雖然唔知你係咪都係支那人

Lm

未有津貼都餓死咗啦
得番$200呀
你係咪on9㗎

辣殺

起碼樓主唔係黑警

食住二手飯先啦

咁都叫乞食

果然連登on9到處都係

我多你100，點算好

Hktv囉

on9 你望下樓主講咩先 有陰影都唔比？ 慣性鳩屌
一竹竿打一船人 個種老屎忽

我都係得返200左右

死五毛 無恥之徒

但係佢連外賣仔都唔做喎

借住少少比你先

咩叫收津貼?

但其實我見餐廳都請緊人
行過嗰啲連鎖台式飲品店都keep住請人
真係唔會無工返
睇你想唔想返

手足 不用理放負撚 俾心機 相信你好快揾到工作 加油 如方便留通訊方法

原本同樓主一樣，好彩有建造業8500頂住

水門之前話請人 仲有潮食閣 上黎問得不如再睇多幾個網

一係假膠一係智障
可憐人必有可恨處

搵劉公子影相相啦

明知自己份工咁唔穩定都唔每個月儲多啲錢係咩玩法

洗唔洗咁講野呀
樓主起碼有良知先啦

仲讀緊Year 3，好你少少，仲有$400用
話說今日返foodpanda，成個晏晝得一張單，車錢都差啲蝕埋

做地盤啦 雜工900up ，技術野靚仔800up，科文17000up

安全仔有牌 18000up

我覆上面個留言
佢話日日對住面牆
咁未搵到工
俾d建議佢都要俾你鬧？

你問吓樓主係咪用完嗰$200
就會餓死？

你咁勁
你offer份即時出糧的工俾佢哋啦

其實你如果完全0收入又無學歷
真係做狗都不如

咬老綜攞公屋人生贏家

咪就係
周街都大專大學生喇
求其mature student報頹廢pt hd / degree咪算

番工有咩雜費要比搞到儲得1000
當你番一年工 你大洗到儲得1000 都有12000
點會得番200
月光族可唔可以反省下。。。。大難臨頭咁點 份工點穩定戶口都儲定兩三皮應急啦

廢人真係廢人，人地都話搵到有job post,你又話搵唔到又要伸手，你見到請人又話唔夠人搶，咁想人點幫你呀

唔比家用唔得咩

拉番先，屌

申請綜援

不如去攞失業緩緩，福利來一定要攞既

考醫管局嘅支援職系

要上哂先有

咁又衰過狗？
你藍絲嚟？

其實樓主係到揀工做

做熊貓步兵得唔得呀

我邊有鬧你
我係問你係唔係on9
不過你已經答咗我

咁而家工又搵唔到
人地俾你免費上一兩個月堂學野
學完可以用少少技能搵工
而且會俾返錢你
仲想點

你真係唔怕辛苦同樣衰

譚仔，m記，保安，醫院清潔 可以試下

你係黑警？

可唔可以申請住老綜先

幫你推一推 希望你盡快搵到工

樓主唔洗灰心，利申30歲得反$500

7仔、譚仔、數字屋唔請人咩，近屋企唔使交通，又可以返屋企煮個公仔麵挨下，本身你無學歷想搵咩高薪舒服工？

5條2 唔會係indeed 搵到工啦
要搵d公司仔，或者濕9老老套套嘅公司先會有r到工

綜援先？

又唔一定嘅，我衰咗英文一科 之前都喺indeed搵到工，基本上睇你工作經驗&份工無話某樣語言要流行。不過都係人合人 睇運氣

我覺得唔係喎

馬死落地行..冇計
我都係失業
家下都係做住保安頂住先

做住m記先？求其搵份工做下啦

咩叫讀得成書 係咪指全港學歷Top1%的人
定係top25%普通大學學歷人士

你拎頭同尾兩個極端黎比無意思架bor

Btw 點睇藥劑畢業生
又叻又專業但有失業問題

有冇工人証師兄？

用信用卡透支二千出黎 頂住先

做住foodpanda先步兵一千一日

根本樓主就玩野

成班認真

見fd先益你

屌 拉低晒連登水平

維基王間野唔係長期請人咩

樓主太多藉口
唔想比建議你
費事自己激氣

上面#87#90已經有啦

不如做特首算啦 30萬一個月

睇你個樣都係入唔到大學啦一早做野啦
點解可以少少錢都儲唔到？

「我要返工」良心平台自2019年7月31日成立，目的是為因受「反送中」運動而受影響的香港「手足」（例如：罷工被解僱、參與社會運動致出現經濟困難、在社會運動中受傷/被捕/檢控），與良心僱主連結，提供空缺，解其生活需要。

平台至今服務超過4000名「手足」，良心僱主則超過2000人，曾提供的空缺數量多達3000份。除求職支援外，本平台亦義務為「手足」提供就業訓練和情緒支援等服務，助其身心渡過難關。

搵工手足/良心僱主/各類查詢：
@findagoodboss_BOT

認識及支持我們：

國際搵工升學線：

———

搵工手足登記時間：
星期一至五：3-9pm
星期六：11-3pm

後勤支援：
自由扮工時間...

落樓下百佳惠康做住先啦
人工低 但一定唔會炒人
Pt自由度高 一路返住先一路搵工都仲得

起低 應該攞晒啲錢去揼骨死雞蟲

起底起低

去hkt見工做hotline cs/sales
利申 員工但非hotline人

或者去HKTV mall試下

咁好，上堂仲有錢收？

多謝你為攬炒作出貢獻

仲有甘多？ 我得返廿蚊

感激巴打們幫手 聽日會去in2份工
希望請我

我已經斷哂黃賭毒過去既事就唔再提

我樓下M記請緊人

見到平昌黄店請緊人 唔介意既可以打去問下

唔可以大學畢業...
on99

冇人叫你咁誠實報自己u grad

自己攬炒完跟住罵政府唔幫佢地

已轉貼樓主既帖去在下既帖度

以下係在下既帖，歡迎一覽
請問除左返工，仲有咩野好收入？

請指教
謝謝

咁仆街
咁唔讀書個幾年空白點講

我指政府on99
大部份課程要你有工作經驗或者讀過cert
但學歴要中三

仲有普通話課程
比新來港人士

成年無做正職啦，抽下新股，做下買賣，做下定期，玩下財技。香港唔會餓到人！

唔需要如實稟報

你話中間幾年做散工一時休息下就得

呢啲課程本身就係俾頹廢人士讀

你估大公司interview要你幾年intern, exchange, gpa 4， scholarship咩

加入驚隊，實踐抱負

要面試喎...
同埋比學歷證明

本來想學沖咖啡

做鴨
完

其實有無人上緊?

咁你面試老作都得嫁者

我上過兩個erb course,
學歷證明冇人你叫帶埋大學畢業證書去
帶中學嗰張咪夠

我以前讀erb個號稱最難嘅輔助醫療課程
同interviwer講自己做下倉務
都照收左我

等啲進修中心開返咪有得上

ERB係咪要愛增值先有錢收?
有個學剪接, 話我大學畢業唔比讀,, DLS

工作唔使証明?

erb一路以嚟所有課程讀完都有錢收

愛增值加碼加到最高5800係因為多人失業所以加錢

求其話自己中學畢業一路做長散就得

我係荒島飲左兩個月椰子水

4x萬啦宜家

M 記 7 仔都要做啦

多謝大佬,, 試下講下大話啦唯有
希望快D有錢使

唔怪得啦，
原來啲人冇工返
出嚟搞破壞

阻人搵錢

之前好似停課
6 月1日開返班
不過冇乜人知有呢d免費課程(仲有津貼收)

8成受訪失業者無聽過再培訓計劃

僱員再培訓局宣布6月1日起全面復課
2020-05-28 16:48

受疫情影響及配合政府推出的各項防疫措施，再培訓局自1月29日起暫停所有課程。再培訓局由4月6日起，以試點形式有限度推出網上學習安排，讓學員在防疫期間可遙距上課。隨著疫情漸趨穩定，再培訓局由5月4日起分階段有秩序恢復面授課堂。截至5月28日已恢復面授課堂的課程合共500多項，120項課程引入網上授課模式

依隻藍屍狗真係無改錯名 好有自知之明

難得

我知係有, 不過下下都唔比大學畢業
最多去到中五

你本身做邊行

600$ 一日做唔做 9:30 到4:30
2個鐘食lunch 車費有得claim

tg me elmokiu

搞錯啊
大學生唔會失業㗎

但冇得即pay你有冇小小生活費

push

係
我GOOGLE成日
無一樣保就業計劃係幫到自己

屌 無跟進太耐 啱呀 樓主一於做特首啦

去金拱門炸住薯條先

攞綜援啦

失業2個月
見到啲乜乜柒柒補貼都唔撚關我事
保就業棄失業

我見工聯會有支助拎, $3000
但唔肯定要出賣D咩

我真係揾唔到PT, 就算低人工, 人地都未必肯請

Keep住sd cv，咩工都apply先啦

有收入最緊要

仲要有女媾有d都幾高汁

係邊搵私補最好？之前上網搵都係得補習社

不如直接去搵餐廳樓面見工啦
通常呢啲sale/餐廳樓面都係可以直接walkin apply
係屋企send cv一直都係等人簡 但你出去搵可以主動去等人直接啲請你

可以全職抗爭

Btw 廢青

呢個入面有好多group可以睇睇
呢個係其中一個我有link嘅gp 其他我都冇 希望可以幫到你

冇錯, 直接行入餐廳問。試埋黃店。
做 OK 7-11

保安做唔做？ 唔辛苦都唔高人工 起碼夠你食飯

但自甘墮落情度係一樣

5條2都無，好廢下姐

Deliver blue

m cafe

樓主伸手垃圾等死啦

你有無tg? 可以介紹俾你

有冇萬8

up

叫家長俾住錢先，想tg群，有好多家長會俾你生活費頂住

搵吓，加油巴打同失業

咁正有冇壽司食

我覺得今時今日搞成咁係自食其果

送外賣

不如試下去建造業,上網搵CIC報個課程入去讀,全日制的,每月有津貼大約7千左右,有野學,有收入幫補下

仲未搵到工嘅話 仲有需要番工嘅話
留低tg俾我 我個度仲請人

同你差唔多

之前返炒散自助餐最開心收工前打貓

幾年前好似要俾一嚿水換佢個外賣袋，依家唔知

而家唔使，交左資料等兩日就做得， 雖然人工低啲， 不過未搵到工前返住先都唔錯

咩事咁炒法，保險？

多謝咁多位幫手
但最主要都係想即pay工搵生活費先。。
200蚊 計搭車食飯 3-4日都無哂

去申請及時雨抗疫基金 1人有5300

靚女既黎我餐廳做parttime waiter
仔仔就自己加油啦

即刻衝去你果區嘅議員辦事處，睇下佢哋幫唔幫到你，唔好顧住面子啦！慳得一蚊得一蚊啦！

我非藍

可否tg me elmokiu

同朋友炒。。 大家搞掂大家架車

但係係唔係即pay。。我要即出糧 食飯都要錢。。

係啊 快啦

Tg me elmokiu

本身都認同你 不過樓主完全無視#87 #90問佢返唔返工

保險呢？

有好多巴打都聯絡咗我。。
我係優先搵即pay工
所以我會覆咗有即pay工嘅巴打先。。
其他有心嘅巴打都好多謝你地

保險果到要報警落案先會受理。。
但有某部份原因所以無報到警
所以硬食咗。。車都湯埋

真係無陰功，希望你早日走出困境
真係手上零嘅好似唔知有邊間借錢公司可以借一萬，話係提早拎政苦嗰一萬比你

我同你差唔多 上年尾政見問題公司叫我自動辭職
全職發夢同買野比同床嘅朋友們幫佢地
燒哂啲錢 1月想搵返工點知撞正疫情搵唔到工
4個月黎冇收入 月儲過10k都捱唔住
上星期戶口得返3.33 八達通得返60蚊
最後終於搵到工 不過少左4k 同埋冇左commission
前後你當我減人工減左6-8k 左右

我真心明你果種感受 如果你係經常夜晚訓唔好
成日發惡夢嘅手足更加會體驗到果種社會表面互助支持有愛
但其實講到尾都係當自己condom 嘅灰心同失望

同路人。。抗爭路真係好唔易行
希望大家都可以搵到見證到光復香港
一直以來嘅付出都無白費到。。